[CLS] 呢個時勢仲去CAMP係咪想死

而家日日確診超過100宗
已經嚇撚到唔敢再出街
見到啲人日日行山都算喇
啱啱仲俾我見到啲師弟講聽日去o day 驚起唔到身
我見到嗰陣呆撚咗，大學camp 明明已經停晒
邊條仆街咁好嘢仲夠膽死去搞camp
真係唔撚識死
到時真係變咗中學camp群組
而家啲中學生係咪個個食晒屎
真係信政府唔怕?

圖？

勿相認

仲有冇得報名
好想玩camp

仲玩乜撚嘢CAMP 變肺炎DISCO

有disco玩咁正？
更加要玩啦

唔係大學camp？
咩camp黎 岩岩先放榜

樓上有圖
應該係中學生團體搞嘅CAMP嚟
睇個款之後去南丫島肯撚定又會有人投訴
成班人着住CAMP TEE
打定1823都得

格離營都係營

搏盡無悔

而家去都係要去xcamp
Xcamp位少人就仲安全過你行激安
不過佢啲camp仲有營地肯開？

隔

入U都無O CAMP玩 依家人地咪自己去同衛生署申請搞返個
最緊要chur盡無悔 一齊dem返個武肺beat先

唔洗玩一生人一次同black magic啲垃圾game喇
依家可以玩深喉唾液快樂旋渦

除咗campsite仲有WILDCAMP或者私人渡假屋㗎嘛老老實實 畀錢我都可能做

淫亂camp玩埋深喉好合理啊

啱其實我係老嘢 呢啲camp留返畀中學生玩

On99而家呢個時勢仲搞camp 根本揾命搏
到時集體感染點撚算
堅持要搞嗰條友一定係自私撚
唔理啲𡃁仔安危
啲人冇腦死都要參加就後話啦
但個重點係而家根本唔應該有咁嘅活動比人有機會參加
咁樣同啲藍屍除曬罩慶回歸有乜撚嘢分別？

想join

三日兩夜camp再加十四日免費camp

扺玩到

識嘢喎ching

究竟仲有冇得join
我要玩深喉嚨

堅持要搞嗰條友一定係自私撚

嗱 今日就公佈咗2人限聚令唔知成班camper係南丫島著住camp tee跳campfire會點呢